【安泰邪邨】秀茂坪安泰邨22歲仔墮樓 跌落籃球場死亡

秀茂坪安泰邨一名男子從高處墮下死亡，今日(22日)晚上9時46分，警方接獲一名姓周(46歲)女子報案，指其姓蔡22歲兒子從和泰樓高處墮下。警員及救護員隨即趕赴現場，發現蔡倒臥和泰樓對出一個籃球場，毫無氣息，救護員初步驗驗後證實事主死亡。

警員以帳篷覆蓋死者遺體，而死者的親友亦趕至認屍，不禁悲從中來。據悉，死者生前受感情問題困擾，墮樓前曾向親友發短訊，警方正作進一步調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

男子(黃圈示)高處墮下跌落籃球場身亡，警方到場調查。(讀者提供/梁裔楠攝)

男子(黃圈示)高處墮下當場不治。(讀者提供)

警員在場調查。(梁裔楠攝)

新聞來源：

＃安泰邪邨 ＃前石礦場 ＃死亡勝地 ＃每月送命

睇怕佢老母岩岩同佢嘈完黎

嘩 跳到咁撚遠
一個唔好彩 責親人就仆街了

其實都幾高難度

其實唔遠，因為個籃球場就係正樓下，非常接近民居！

唔知幾時開始跳樓已經習已為常

咁啱有人露營姐

秀茂坪係咪全香港最垃圾屋邨

司徒拔